Realizacja aplikacji internetowej ToDo w oparciu o framework Flask 0.12.x.
Aplikacja umożliwia dodawanie z określoną datą, przeglądanie i oznaczanie jako 
wykonane różnych zadań, które zapisywane będą w bazie danych SQLite.

Na podstawie python101.readthedocs.io